gay test iq題

有十個gay佬插埋一齊 第幾個最爽? 點解?

即係第二個插住第一個 一直插到第十個插住第九個
意思係第一個冇插人 第十個冇俾人插 (冇圍圈插

第一個人唔插埋第十個人？

唔插呀

九

點解

開估

諗吓先啦

真不愧係科大

答案得一個人?

係

1 2 5 10是但一個

買定離手

2

2
可以打埋飛機

第十個

咁快

錯啦

肯肯定gay嘅

2
因為有得屌人之外
靠第10條友既力傳到第9再傳到第8 如此類推
雖然1都好受力 比人屌得好爽
但2有得屌埋人

2啱但唔係咁解

十幾年前嘅IQ 題啦

第2個
有得插人有得俾人插
仲可以幫第一個打丁

利申非機

好忙

2
有得打飛機，奶1 lin頭，比3奶耳仔